收到消息,沙中線今日亂象皆由於梁振英收UGL五千萬開始

05:32開始

梁振英收左UGL五千萬,UGL跟住就畀禮頓收購左,之後政府有乜大工程都批畀禮頓